喺twitter 揾#香港，大量英文抺黑香港言論或假資料

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

樣樣貴到仆街仲要撳住買
零稅關使要你D支那貨咩
留番比支那仔食啦仆街

香港人唔用Twitter 係原因之一

不過我已經常up返d反送中文宣上去

佢地用微博可以唔理，但外國社交網站要守住呀唔好俾佢地誤導d外國人

because同coz令到意思180度改變。。

因果反轉 係無香港人用先搞到咁

快啲post英文文宣上去！！
佢地啲圖真係好醜 無人想睇

Push

其實佢哋文宣好明顯target自己人打飛機同激嬲下香港人咁解
外國人邊會信呢啲潑婦式指控
更加唔會理你乜水乜電乜乜乜
個人覺得唔使理因爲根本唔會有impact